日本餐黎講，Omakase 係咪最搵笨？

閒閒地$1000 起跳
仲要食唔飽

睇你點定義架姐

咁你點定義？

呢啲食師傅手勢
通常係有料or自認有料嘅日本餐廳先用omasake做招牌

基本上同你去高級餐廳食西餐差唔多

做緊日本餐， 個日本師傅話食set menu 果d Omakase 之前最好都係出面食碗拉麵打底，佢話去到果d level 唔好當d 野用黎填肚。食定d 野可以令你專心品嚐d 魚

小野二郎
有錢都book唔到

吓，通常都好撚好食同食到好撚飽喎

而家好多頂級都玩介紹制，冇熟客介紹基本上收得皮。

咪玩啦。

omakase前菜十幾件壽司再加幾樣煮既同甜品 都幾飽

壽司之神

正常你可以叫到你食飽為止 咁價錢當然另計啦

yamasaki 幾抵食

這些機會

啲靚酒幾萬蚊支係咪揾笨
去惠康買百幾蚊飲到飽

唔係講到明 有幾多上多舊壽司 前菜 甜品架咩？

想問你地如果準備去日本食omakase
正常都會預約架啦 係會點樣預約？
試過sd email比酒店幫手bk 完全無理

食完成個set唔夠可以追加，加幾多就睇你追加幾多野

睇酒店級數，冇回覆既你就send多幾次睇佢點答

Agger

唔會覺飽 但係夠

要飽唔會食壽司啦

就係sd左幾次都無回應 先想問下有無其他方法
身邊又無朋友住jp

有啲網站專幫人訂餐廳既但收費唔平
有個收5000yen book一次

Gurunavi (唔識串）免費book
但你email要成日check住覆佢，confirm d嘢幾廿次
我中過伏

好想喺日本食
雖然唔係俾唔起但都係唔捨得
去築地d江戶前算